覺唔覺唔做哩三寶 冇資格話自己係黃

1. 登記陪審團（直接救手足，下面有懶人包）
2. 登記選民
3. 課金俾蘋果

隔離post見到：

佢得16歲 今日被控謀殺+有意圖傷人+暴動

面對不公義嘅司法系統
救佢嘅唯一方法
就係陪審團認為佢無罪

本身以為鬥黃post

但呢個覺

第三點

深夜會有好多post spin 走
一係串肥佬黎
一係踩蘋果

分分鐘 踩埋撐學生計劃

想救手足 唔該即刻申請做陪審員
（成本：兩蚊郵費）

如果係下面個case一樣：
1. 大學／大專畢業
2. 近呢幾年從未改過屋企地址
3. 從未收過有關成為陪審員嘅信件
＝ 你不在陪審員名單之中

如果你中咗上面幾項，你可以直接做以下四步：
1. 寫封信表示你想做陪審員【參下文template】
2. 填好ROP18份表【參下文下載Link】
3. 你的畢業證書副本
4. 寄「香港灣仔告士打道七號入境事務大樓1201室陪審團登記小組」

封信內容要包括要有:
- 中文 和 英文全名 (跟香港身份證一樣)
- 香港身份證號碼
- 記得要簽名

書信template：
致: 陪審團登記小組

本人 陳大文 (CHAN TAI MAN)，HKID: A123456(7) 現想申請成為陪審員，現附上表格ROP18 和 最高學歷文件副本，如有問題，請致電 9123 9123與本人聯絡。

(你個簽名)
陳大文
2020年04月22日
---------------------------------------------------

ROP18表格下載Link

請預備好 A)信, B) 表格ROP18 & C) 最高學歷文件副本, 一併寄回到以下地址:

香 港 灣 仔 告 士 打 道 七 號
入 境 事 務 大 樓 1 2 0 1 室
陪 審 團 登 記 小 組 收

結果將會在大概一個月內以信面通知回覆

唔理2、3都起碼做1先

我登記左

試過寄信同我講有機會做

之後冇聲氣

推，2同3都有做，未做1

Sor 禁錯不推文
雖然p 牌冇分別

選民登記就郵費全免

1. 檢查是否已登記做選民
（包括 立法會地方選區 及 功能界別）

2. 地方選區選民新登記申請表
).pdf
（新登記地方選區選民將自動成為功能界別：區議會（第二）選民）

功能界別選民新登記申請表
（適用於申請成為區議會（第二）/專業界別 選民）
).pdf

遞交方式
- 郵寄（九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓）（免郵費！！）
- 傳真（2891 1180）
- 電郵方式（form@reo.gov.hk）
- 上傳至政府網上平台（

P.S. 每名選民可享有最多兩張個人票（地方選區、功能組別）及一張公司票（團體選民）

1係最重要
求下大家快D登記

其實寄封信等佢覆就搞掂

推

如果大學/專畢業＝不在陪審員名單？

3. 課蘋果

訂左月費轉訂年費
訂左年費訂埋壹週
訂左壹週訂埋撐學生

分別有三條link：
蘋果日報：
壹週：

撐學生（每次$300或$300倍數）：

請盡量用網頁版訂
經app訂蘋果會收少30%錢

你有冇收過信話你係陪審員個list度？
冇收過嘅話可以照寄 以防萬一

正評係比peter仔 唔駛講咁多

封信話你on list
抽人做陪審團就會有機會抽中你

快D登記 叫埋班friend一齊做

窮撚完成66%

認真內容冇野 但係可唔可以唔開啲咁嘅鬥黃標題

頭兩個都接近零成本架

Push

多謝幫推

HD 畢業可以做？

如果覺得同路人做得衰可以大家可以起支旗做
香港民主運動最大問題係落水落腳做事的1%人永遠比99%人改卷員追屌

呢一樣野歷史上好少見

食唔食藍店我都唔想再拗住

大家快D做左三寶先
記住我地係有「陪審團否決權」

同上面一樣做法
HD都可以做陪審團唔係degree先做得

1 係咪要本地大學先得？

我唔介意架
大家拎去copy開過個post又得

咁我係藍

推，救手足

我啱啱google過 都係跟返上面程序 寄埋證書副本就得

pish

做完三寶記得叫埋朋友做

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

push

求幫推

一定要做陪審團

本身就應該盡既公民責任

依家有得救手足點解唔做

寄封信咁簡單
仲可以大條道理請假

應該直情投訴懲教署職員。發生好多嘢係人都知但係冇人投訴，我吔仲有自由嘅時候應該係出面幫佢哋爭取返佢哋嘅人權

thx巴打

覺

做陪審團好呀，但最後都係睇證據決定

peter猛料

有證據證明有做一定判有罪，呢樣係良知問題，黃藍只不過係政見，政見唔可以凌駕良知

運用「陪審團否決權」與證據無關
有罪/無罪純粹係陪審員各自嘅主觀判斷

如果唔係就唔會出現意見分歧 次次都一致裁決啦

記得登記做陪審團
登記做選民
課金俾蘋果

Peter仔今日發生咩事

盡公民責任

陪審員各自主觀判斷 你憑咩質疑

無質疑，係呼籲大家憑證據作判斷，而非政見

陪審員各自主觀判斷 你憑咩質疑
投票覺得佢無罪又唔需要理由 同良知有關

tui

面對法治已死
仲諗制度內？...
連政權都唔守法市民又何需守法
諗下點推翻基本法 推翻成個政權先係根本
加油

係咪plan劫獄

無質疑，係呼籲大家憑證據作判斷，而非政見
鳩判咪無良知，睇證據咪有
有否決權唔等於應該濫用

晨早做晒

主流意見真暴動嘅話
應該都係條血路

嗱!peter 仔,今鋪我就撐你喇!

你真係好難捉摸

咁多年以來 從來大家睇完證據 可以一半覺得佢有罪 一半覺得無罪 係咪同良知有關

你講得出「濫用」否決權 代表你唔相信陪審團制度

張相好心痛

夠資格嘅真係要申請啊
尤其是年紀比較大嗰啲

仲要成本極低 大家冇理由唔做喇掛

大家做野 救手足

( Show Blocked User - 一23四 )

做哂！

我唔識鬥黃！唔識得分邊個黃d！總之我就盡我能力唔幫襯藍店、無去元朗、北角、荃灣消費！無去黨鐵商場消費！

（完全唔撘黨鐵、唔幫襯講閪話既藍店係難，但減少消費、甚至唔消費響藍店身上，唔係做唔到！）

登記完要做嘅野
就係瘋狂宣傳陪審團否決權

用得陪審團係較爭議既案件
要攞埋社會各界既意見

警狗拉左d掟磚既大媽、廢老、腥港人未？

呢三個唔叫鬥黃啦 係基本

從來都係陪審團主觀嘅判斷
所以一樣嘅證據 唔同人會分別覺得有罪/無罪

相信唔代表相信完美，濫用係可能出現，如果陪審員睇證據覺得有罪，但因為政見而判佢無罪，其實同收錢判人無罪無分別，你對唔住死者，殺人既罪孽亦會隨你身

佢咁講根本唔相信陪審團制度 即係唔相信法治其中最重要嘅一個部份

好驚呀

唔好意思無追Post, 請問u未Grad得唔得

Ok do it tmr

如果淨係講證據都係靠法官一個人判
咪一個人既主觀囉

咁陪審團有各界人士既主觀
睇埋證據

係有爭議性既案件
有咩問題

更何況依家咁多紅官
有得做陪審團好做啦

因為政見而判人有罪/無罪，同黑警老屈人一樣可恥，不值鼓勵

第一點唔認同
讀梗u 填都冇用
因為豁免
都係等畢業先填

幫推！

法官有權解散陪審團

你落陰間做陪審團好d

有靈氣！

你咁樣係對陪審團未審先判
一口咬定佢地會根據政見黎判

判有罪/無罪係陪審團主觀判斷 其他人毋庸置疑

我有喎但我唔想黃

大家平時都唔適宜喺社交媒體講太多

唔得 一定要畢業
HD或degree畢業都可以

方法一係咪收到信話入左pool就得？

push. 三樣都要盡力做

可以叫畢左業嘅朋友登記呀

thx

所以從來陪審團都好少一致裁決

冇錯 如果入左pool就唔洗再申請

推到朝早熱門

無咬定，持開放態度，鼓勵公正，不因政見、種族而偏頗

蘋果太反覆 恕我做唔到

另外兩樣就支持 一撚定要做

推

返緊工既
買郵票 寄信 唔好懶

郵票好平啫
申請做陪審團好緊要

仲要check 自己係咪選民
入中文電碼係煩d
不過都照check

好心唔好著到咁黃啦
你要著到人唔知你係黃定藍
我唔鍾意分藍黃
我好憎人講我黃架
好似大撚晒咁

哩D叫你以為嘅公正
陪審團投有罪/無罪 從來唔需要同任何人交代或者解釋

點知旁人睇你都係偏頗

你以為自己係聖人？

幾乎都係零成本
大家快D行動

人地未審 陪審團未埋位 已經話定人地偏頗

用自己寄郵票
做幾日陪審團

可以換手足一世

無人話要交代

公正不阿，先對死者、被告有交代，支持不因政見、種族而有所偏頗

超廢英文做唔做到陪審團?

中文系出身

陪審團唔需要對任何人交代 只需對自己負責
你唔好散播歪理

入到大學都唔會太差掛

記住讀熟段誓詞佢：
教徒：I (name in full) swear by Almighty God that I will give a true verdict in this case according to the evidence.

非教徒：I (name) solemnly, sincerely, and truly declare and affirm that I will give a true verdict in this case according to the evidence.

低學歷做唔到陪審

PUSH!!!

未畢業
不過2,3 都有做

又係你條賤種

真係幾痴線
盲目相信司法系統 但唔相信陪審團裁決嘅傻鳩

做得好

條友笑撚死我
有罪孽既話 點解黑警仲生勾勾？
姐係老吹囉

就算有罪孽而落地獄 至少有3萬隻狗陪我

得罪講句你呢啲同遘總之打人就唔口岩
有咩分別

訓喺度等報應D friend

呢排Peter仔咁正面

一早做咗 仲未抽到我

再等下

班狗告既係入區院 高院要陪審團
所以班狗知機會唔大 所以主力係區院做野

兩名少年今（22日）在屯門裁判法院提堂，分別被控謀殺、有意圖傷人及參與暴動共3項控罪，暫毋須答辯，控方申請案件押後至6月1日在東區裁判法院作交付審訊程序，以轉介高院審訊，其間兩被告還押懲教署看管。

應該會上高院

講就咁講
但排期到審院應該至少一至兩年
中間唔比保釋就要還押

撐

正面D睇 我地仲有一兩年時間等年輕手足登記估陪審員

出黎呀 屌你老母臭閪

今年先grad未有畢業證書住 做唔做得

理論上係咪一grad就自動入陪審團list?
好耐之前我grad果陣收到封信
但果陣無理到

Peter少有唔係發癲post

好似唔得 試下打去問下

除左標題情緒勒索衰d外
內容值得推

唔肯定嘅話不妨照申請多次
因為依家check status都要寄信（以前可以打電話check） 不如直頭寄封信去申請就算

哩D標題先有人理

陪審團做咩決定都得架
樓上位人兄 想用超自然既力量影響陪審團既決定

冇咁易

我grad左幾年都好似無收過信, 應該要點做

佢似係save hk 走出黎果d

希望呢度能灌輸你正確既觀念

同返savehk講

而且行使陪審團否決權 都係天經地義嘅事

本身追蹤佢係因為佢開過超偏激既post

今次呢個冇得唔推

之前有人整過文宣話要寫信問
但有d 人話打電話問都得

跟我pin咁做呀
準備三樣野：
1. 寫信（抄template）
2. 填ROP18
3. 最高學歷證書副本

入晒落信封寄就可以喇
寄完就冇野做 等佢回信就可以

其實唔問照申請就得

以前可以打電話問 依家一定要寫信問
咁麻煩不如直頭當自己未入pool

想問吓fd畢業做唔做到

16歲咋

16歲我仲係港豬一名
手足已經為抗爭面對咁嚴重既控罪

本身上一代人種下既因
要呢一代人受

出黎做緊野既
就算行唔到咁前

申請做陪審團都得掛

可以照申請 批唔批另一件事
好似好多廢老都有申請

16歲真係好年青

Pushhh

P牌照推

就算告唔入 16歲要承受咁大既司法壓力 各位真係要支持同支援
希望你聽到 加油

26 36歲都會覺得好大壓力

係識人4十幾歲被暴動都有啲壓抑
佢仲要得16歲 還押又辛苦提堂又辛苦細路頂住呀

真係想像唔到佢承受嘅壓力

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

一個人力量有限請大家幫忙廣傳！

呢三樣基本啦

未追晒不過想問asso grad 不過升返上u 未讀完可唔可以做？

殺完人當無事?入去坐成世啦

今次撐你

推 上年申請左

可以

有證據證明何妖策劃721 拉鳩咗未呀屌你老母 唔知你係左膠定五毛 扮撚晒中立咁講到要判晒啲手足坐監但你對家就一個都冇拉=好撚有良知

搞哂

個啲從來唔係同路人

記住我地有陪審團否決權

有幸做陪審團就一定要中立
電話要買部新model黎處理公務
關閉社交媒體以免受偏頗新聞影響判斷

p

中立就係覺得自己中立就係中立 記住冇人會
可以質疑你嘅判斷

無錯，要不偏不倚按證據判斷

陪審團無應機
信寄左好耐

可以打去問下 冇回信可能寄失左

Rip

Agger!

喊死了。我宣誓睇一次喊一次。乜都做唔到

香港青年要新既救命3寶
唔再係鎖匙電話銀包

佢覆完話處理緊之後就冇update

大概幾耐之前？之後你應該會再收到司法機構嘅信

只要你相信黃係大多數
解散完都係中立（黃）架啦
仲要陪審圍有學歷限制

好耐，連封信都唔見埋
有冇得check自己係唔係

可以寫信或打去問下

原來讀唔成書冇資格話自己係黃，早知細個讀多d書啦

依家讀囉

我覺得樓主推廣呢三樣嘢係冇問題嘅。
但可唔可以唔好用個咁嘅標題呢？
你咁係咪又係為「黃」定咗一個標準呢？
如果有人冇做呢三樣嘢，
但用其他方法支持黃圈
（例如課金、整文宣、請手足、推廣本地文化等）
咁佢地又係唔係「黃」呢？

哩三樣最低要求黎我話嘅
做完再同我講文宣捐錢

sorry 一入就dislike左，呢個標題以為鬥黃

你嘅意思即係：「冇做呢三樣嘢就唔係黃，即使做咗其他嘢都唔會係黃」

可唔可以咁理解？

唔做哩三樣 好難討論落去

鬥黃 但係同自己鬥 咁樣先會進步

最怕鬥到人地唔願意認黃，到時候寧願做返港豬。

所謂不鬥黃 可以當個藍絲係同路人 炒手足當黃店
你多個咁樣嘅所謂黃 真係對大家有益？
你會驚少左個撐警黃絲 定驚少左個前線黃絲？

2021年 黃絲人數：700萬

唔好顧左右而言他啦。我剩係問你：係有做其他嘢嘅情況下，冇做呢三樣嘢，「係黃」定「唔係黃」？
「係」定「唔係」？

其實冇咩所謂 你鍾意話個藍絲係黃又得 藍店係黃又得
自己精神勝利法當贏

2021年 黃絲人數：700萬